《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 5

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 4

彩蛋一：復仇者成班人討論緊部call機，跟住captain marvel出現，問: where is fury?

彩蛋二：隻貓goose嘔返粒魔方出嚟

Goose真身：Flerken 瘋奇獸

Tesseract timeline by 元朗金木研 & 没事儿
（美隊1）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos

Q&A
Q. Mother fucker(Nick Fury) 點盲？
A. 比goose抓傷
Q. Captain Marvel呢個名幾時提及？
A. 片尾佢同Nick Fury洗碗吹水時暗示咗

前幾個post討論重點
1. 對套戲嘅評價
2. 宇宙魔方（空間寶石）
3. 女主角個樣
4. Avg4(彩蛋1講明咗CM會喺ENDGAME一開場就出現，咁點解仲要打成3個鐘)

我輯錄左網上好多有關Marvel宇宙世界觀設定資料，等平時冇追開MCU或者唔記得劇情嘅入門巴打用廣東話同香港譯名重溫返，諗住等埋End game戲入面d資料會係4/24晚開post，如果有興趣就bookmark定先
預計會分幾part講
（一）現有新聞資訊、End game彩蛋
（二）Marvel神級角色排名
（三）MCU宇宙文明介紹
（四）好大機會出現在未來MCU嘅大事件、組織
（五）修正及補充內容

推一推

Oh I'm just a girl~~~~
Guess I'm some kind of freak~~~~~

CCTVB嘅飛虎2同CM排埋一齊

尋日睇左
覺得冇網上啲評論咁差
係平舖直敘左啲
一般英雄片
用黎當左Endgame 前傳黎睇都ok嘅

Reddit有leak話CM啟發咗Ironman，令佢覺得每一粒石都可以copy

研究CM身上energy，再加上之前Shuri scan Vision嘅data，領到Ironamna研發到copy石嘅技術，發展到time travel到過去copy每一粒石

Bosco dance off救世

會唔會好似真係漫畫咁整多隻手套

Copy完再返現代打就唔會改寫歷史

漫畫手套根本唔重要

soul stone點copy

如果可以time travel點解仲要copy啲石

要Ironman犧牲佢最深愛既人，結果美隊.....

冇詳細睇過
其實ironman隻手套嘅作用係咪同thanos個隻差好遠

漫畫入面手套唔重要，齊石就得
Thanos隻手套本身只係一隻普通手套
係電影先加新設定要用手套去用啲石

即係漫畫入面隻手套只係裝飾
Thanos唔洗用手套都發動石嘅能力？

屌，nick隻眼盲得咁兒戲
話喺檔案室同四眼佬隻揪整盲仲合理啲

好似唔想太影響時空，會導致嚴重後果

所以你見有啲圖，佢係帶隻洗碗膠手套

可以自己入去睇
Reddit不嬲都係笑鳩d懶係話leak嘅人
不過今次都認為好似樣
話即使最尾係假，呢條友都應該係好作家

push up bra幾厚？

咁要好小心先得，打個乞嗤都唔得
如果唔係會有蝴蝶效應

要唔影響歷史咁去copy要好少心，
應該得蟻俠一個可以神不知鬼不覺咁copy

姐係話im套85可以裝石同thanos隻抽

前面大半都make sense
去到後面講return hq嘅時候就
cm一條友搞掂thanos

南韓跌8成

票房？

打死到thanos 就得

-Thanos is kicking ass. Marvel holds her own.

邊度話cm一條友搞掂

如果avg4 係講成員assemble之後一頭半個月之後就搵thanos覆桌
我好怕ironman 係泰坦星既傷會成為佢戰死既伏筆

新post無人回

好多盲反

寡姐頭髮短變長喎

好多盲撐

係

在最新的訪問當中，Marvel老闆Kevin Feige親自表示：「下一部《復仇者聯盟 4：終局之戰》（Avengers: Endgame）的時候，我想Goose應該依然還活著（alive and clawing）。」

goose一野食咗thanos

搶手套

生夠五百隻goose仔去打thanos

睇唔明就盲反

邊個話唔正

大媽都後生過，做女嗰陣

爆光效果
周潤發套龍珠已經係10年前既產品

細個既女主先最靚

上個post有人笑9 Shazam,
我寫包單Shazam一定好過cm,
宜家人地唔再on9,唔講咩on9深度,唔強求聯動宇宙,
一套戲正正經經落足料拍,
唔似marvel計好曬數,恃住有復4照住,
拍到交到功課咁就算
不過我相信marvel會醒水,
用復仇者綁架觀眾,交套普通貨色出嚟就算,
啲套已經係極限,下套再係咁

個判官即係羅南？羅南唔係好好打架咩

近戰

一開頭真係好悶 係Mother Fucker 出來先覺得帶住佢好睇好多
佢已經比我想像中好好多但絕對不是best fit for the character
做起上來好刻意 又木口木面 最慘毫無個人魅力
如果marvel以後由佢擔大旗 實玩撚完

其實marvel會唔會打算再plan第二個十年 會嘅話諗唔到有咩敵人會震撼得過thanos

見到youtube推薦呢條片比我

發覺其實導演都已經好比心機

D淫叫

亞當幾時先出場

gotg3

北美本地由上五開畫，六同日每日票房都跌緊，就算佢打住係復4前哨嘅旗號，會唔會都因為政治正確而收皮呢

反問有邊套superhero電影首周票房唔係五>六>日一日低過一日？

星期一平日跌好正常

好多微表情啦喎
咁都木口木面

係...要返工返學...呢排又冇假放

IW
Friday: $106,334,939
Saturday: $82,131,612
Sunday: $69,231,632
Monday: $24,740,117

不過CM大陸同南韓好似係跌得勁嘅，
但上網睇返好似黑豹都係大陸同南韓首周後跌得比較勁

咁都木口木面似睇開 詹瑞文

下集avenger4 係咪講CM 幫班外星人搵足20年先搵到星球岩佢地 突然間成班化左灰 嬲撚到返黎打柒thanos

電影版cm比人改弱咗
應該冇咗第7感
唔係應該早就去咗殺thanos
佢返地球主要因為call機
至於佢廿幾年做咩要等avg4了

正常黎講全宇宙都要去搵Thanos算賬
Adam/ Nova/ Super Skrull/ Gladiator一齊圍佢就啱

Super Skrull, Gladiator未用得

brie既演出真係幫套戲加左唔少分
係咩事咁多haters

KF話最快下年用到fox角色

Thanos表示

對住captain marvel仲要無石喺手，點打

一切由Stan Lee 死果個post 開始 #懷念爺爺

A4 最多只會講個大概
始終個主線都係去返逆轉
傳言A4係長到超過3小時
應該唔會講太多題外話

哇屌呢段fan made好高質

cm 71.6%斷崖式跌，瑪花老母都係跌55.5%
The numbers are in for the Captain Marvel Monday box office, and as expected following all the hardcore MCU fans showing over the weekend, the numbers have dropped substantially, even more than Batman vs. Superman.
While it is only one day, Captain Marvel is estimated to have brought in only $11 million on Monday, a drop from Sunday of around 71.6%.

Batman vs. Superman only dropped 55.5% for its first Monday.

The 71.6% Monday drop for Captain Marvel is comparable to Guardians of the Galaxy Vol. 2 which saw a 74.8% drop for its first Monday, yet the James Gunn flick still went on to make over $863 million worldwide.

影迷推論《Avengers: Endgame》電影重點不在 Thanos

最近有網民便在 Reddit 討論區上分享一個理論，指出其實《Avengers: Endgame》電影的重點並不是在 Thanos 身上，而是在醞釀下一個 MCU 階段會發生的大事。

這位網民便認為，其實 Thanos 並不是對宇宙的最大威脅，反而是有更強大角色在其後。那麼 Doctor Strange 在研究 14,000,605 個未來可能時，他所看到阻止 Thanos 的方法是不止一種，但是他看到一個比 Thanos 更強大的角色將會到來，而 Avengers 將束手無策。但有一種方法可以阻止這種情況發生，便是通過讓 Thanos 去消滅一半人口，然後將剩餘一半的人口，以某種方式去拯救，帶到一個新宇宙中，而發揮這個功用的人便是 Ant-Man。電影預告中 Ant-Man 離開量子領域後的世界並不是原來的那個，所以他得悉 Doctor Strange 的計劃後便擔當一位使者，通過制定一個新計劃，並需要到 Erik Selvig 在《Avengers》中為 Loki 設計的裝置，將剩餘的人轉移到一個新宇宙。至於剩餘的 Avengers 便要留在本來的世界去阻止這個未知的奸角，亦是電影稱為「Endgame」的原因。因為 Russo 兄弟導演曾被問及 Thanos 目前在 MCU 的狀態，得出的答案是他已經完成己任並退休了，可想而知其實在往後 MCU 階段並不再是 Thanos 作為重點，因為 Marvel Studios 是以十年時間去鋪設 Thanos 這個故事，而在《Avengers: EndGame》將會是一個完結，那剩下來的故事必須要由其他角色來承續下去。

邊個係新反派

計埋MCU同DC，咁多個女英雄best fit
神奇女俠真係首位

但GG係冇咩演技
純粹個外表

WW衝出戰壕呢場真係好有魅力，我都想衝埋一份

咁似乎係導演功力
我都覺得GG嘅神奇女俠好好J
但brie嘅captain marvel係入型入格d

BvS 2016/03/25上
2016/03/28 星期一係Easter Monday

gal gadot真係咁正咁值吹奏
睇過fast and furious, justice league, batman superman
3套都係1個樣, 典型外表演員
你話我m狗都咁話

咁我都覺得CM係個Poster出事
入面都唔係想像中咁差既

我相信如果cm搵個好少少嘅導演套戲應該即刻上神檯
唔計大家反佢個樣同憎佢女權

GG係古典美人樣
靚係真嘅
佢做嘅WW hot都係真嘅
不過學你話齋 外表演員囉

現實係，佢真係一命救DC全家
係值得吹奏

反而想問其實依家Avg4仲會唔會有機會仲有新角而未公佈？

上年紅骷髏咪驚喜，不過唔係新角色

阿溫生又吹到救DC全家，咪話我話黎緊Shazam肯定又會救DC全家
DCEU比人救咗幾多次

如果沙贊唔係 Chuck做，我都未必有興趣睇

如果今年再有舊角驚喜 唔知肉盾會唔會翻生

秒撚左

最想見到quicksilver

加入xmen版本嘅quick silver

破壞平衡

我覺得aaron taylor-johnson型啲

三套都係 cool 微笑 cool 最後 樣
雖然我都好中意gg

不過係ww個到係真係幾純幾天真

+1 brie好多表情

睇完之後對貓有陰影係咪正常反應？

重要係性格
豪爽活潑成日笑
人地又係女權,點解GG咁得人歡喜??
因為佢唔係靠踩低異性黎抬高自己垃圾

其實原版cm性格係點？睇完覺得佢似係大癲大肺性情中人果種，開頭同隻綠怪對嗌果吓仲有啲可愛但未睇之前見原本漫畫造型好似冰山美人果type

有種女權叫男女平等，互相尊重
有種女權叫想點就點，洗撚理你

漫畫Carol做咗Captain Marvel之後西到極點

可唔可以講多啲之前同之後？

真係唔識欣賞

我自己都認為套戲拍得唔好,
你話套戲唔好我認同,
但我唔明點解咁多人話佢木口木面同西面,
明明有笑,仲好多表情

fail,蜘蛛仔同mother fucker復活咗

你咁講,雷神又好好戲咩,適合個角色就得

雷神d戲有進步
三巨頭本身最差係佢，但係a3佢做得好好
a3佢對住rabbit講冇野可以再輸果段內心戲真係好好，睇到人好心酸

唔係要好好戲, 但至小令個角式生動D呀
佢真係套套一個樣

呢個真
佢冚船剷完之後果段戲真係睇到好sad
所以到佢大戰番黎爆SEED幫手打果陣，觀眾睇得更加入肉，feel到佢果種怒火

衰在埋門一下

you should have gone for the head

BVS比doomsday打低 佢果個笑容正到

想問下有冇討論過CM 係AV1, AV2 佢去左邊

定FURY 覺得AV1, 2 呢D 冚地球剷咁少事唔好搞CM 啦, AV3 冚半個宇宙剷先好搵佢

好似叫人屌佢咁

詳情留意AVG4/CM2

佢而家做咩戲都只會覺得佢係雷神

女權唔係問題
問題係套野搞到個個男人都係廢既
Fury係到行行企企
一直呃佢果個（可唔可以叫boss？）唔夠打唔係問題，柒到最後丟低武器話肉搏做到咁樣衰，前面又唔係咁既陰濕性格
羅南直頭驚到直接走佬
係咁放回憶就係拍到成班男人睇死佢咁

你拍女權都可唔可以唔好拍到咁hard sell啊踩低晒成套戲啲男人黎抬高自己

做呢d片就會容易比人定型

呢條片一開始講嗰個ref
唔知有幾多人係睇戲嗰陣就記得

乜space gem唔係會燒爛周圍d野架咩
之前ca1粒石唔係燒穿船底 跌左落海咩
今集無左咁既設定 定係我記錯
求解答

Red Skull「撻着」咗Space Stone先發熱

不明咁多人種意呢幕， Thor 搞到成套戲變左做b 級笑片

本來女巫力抗thanos 時成件事好緊張好合理，

但雷神居然一出場就斬傷齊石thanos

本來仲期待女巫講 No more infinity stone

MUTANT世界第一！

睇完Marvel隊長，但之前未睇復3剩係睇左復2，而家想睇返應該有邊幾套要睇左先開始睇復3

Avengers, GotG, Ragnarok

睇左美隊2先

除咗hulk全部睇返晒

點解唔睇埋hulk

點解唔睇埋Hulk

又悶又唔影響劇情

好睇wor
開頭睇佢逃亡果段戲幾緊張
臨尾打boss都精彩

感謝各位巴打每日睇一套追返d劇情先

木口木面？ 佢d 表情不知幾多，又成日戚眉，偷笑，若有所思
你識唔撚識架屌

睇完覺得mcu果種timeline同角色既connection
果個鋪排
已經令我唔可以用一套電影既角度去評價呢套戲

因為他知道hulk是沒有用的

唔係話佢唔識笑，可能佢只係想表現得有型，但出來效果唔係霸氣而係長期西面串柒柒咁，所以好刻意，佢既微表情用係內歛內心文戲會好好多，做英雄格格不入
靚唔靚都其次，而係佢既氣質好難觀眾緣好

而且d武打場面...上套戲去睇alita會覺得呢套既武打係垃圾

Fury can’t eat toast that has been cut diagonally. At about the hour and 9 min mark of Agr if Ultron, Fury appears to cut a sandwich diagonally. Now, to be fair, this was un toasted bread. And he did break a peace off from it before he ate it.

竟然有人未睇復3

2019年初，有消息指鄭肯確認參演漫威電影宇宙該年大作《復仇者聯盟：終局之戰》，但消息仍未確認。
我係維基睇到段咁既野
有無消息係佢做咩角色定流料黎

每日一推
好期待CM會係avg4有咩表現

如果想翻睇成個marvel
D 戲既時間線應該點排?

上氣應該留返畀中國人做打入中國市場??

鄭肯泡菜人黎

根上映時序睇會好d

Everything is connected my ass

因為Fury之前相信復仇者同神盾局頂得住，直到英雄內戰之後，女副手擔心呢個時候有敵人攻過黎，地球會頂唔住，問Fury使唔使call captain marvel，Fury仍然好有信心咁講，如果我地可以幫Ironman同Captain America箍煲，就唔使麻煩到Captain Marvel，由此可見，Fury真係將CM當成最後一張王牌

點解cm本prelude咁多新野睇，endgame本prelude完全呃錢

endgame prelude咪Civil War加幾格後日談

Prelude真係預咗睇電影嘅漫畫版 有新劇情新內容當係bonus

但prelude啲畫hea撚到
Phase 1嗰啲tie-in漫畫仲畫得正正常常

我重視漫畫提供嘅內容多啲，因為我覺得漫畫係畫得唔似真人
剩係呢幅圖嘅Maria Hill已經走晒樣

劇本又唔係brie 寫
關個女主咩事

要屌咪屌個寫劇本既 我同你既睇法相反 個時既女性空軍打仗都唔得 有機會去發揮所長都比你話女權
根本係個詭族西 屈鳩人地skrull 仲要扮曬恩賜比能力cm咁
成套都強調cm犠牲大我 咁都屈得去女權到不如唔好睇

畫咗漫畫version

講真話係會吸負

喺呢度話佢女權又會負，話佢冇乜女權都會負

haters話點就點

同你睇法完全相反

+1

我都廢時講咁多
真fans會明既

佢同mother fucker係真愛，殺佢男人

Thanos死期到了

真

有冇人都覺得呢下好cute

呢下真係超正

同意打鬥真係垃圾

仲有地鐵吹頭髮個下

係bar打爆場個下 仲要甜笑

比我都嬲

好想快啲星期日睇room

勁慘
女記者同個犯

完全有與世界斷絕聯絡7年feel 個犯成日去訓教

作為stand alone有少少失望，之前Guardians 同thor 嘅vibrant 又變番陰陰沈沈
但係作為功課(pre end game)來睇又唔錯，除左有省少感覺太想tie in 時事以外有笑又有交打

第一次睇見佢咁快走得甩仲諗緊後面有咩好睇
點知先係演技大爆發嘅開始

同jlaw拎個套比 brie勁太多

直頭去到崩潰邊

佢頂唔順到嘔同埋抽筋個到好癲

endgame第2條trailer好似25號打後先有

食飯個幕 同係梳花同個阿媽講野個到先正

成套都好正 抵佢攞影后

呢個應該係stunt double

啱啱先睇完 thanos真係夠佢揪咩？

佢最多咪得一粒石既力量

下個更強嘅會唔會等埋Fantastic 4 reboot再出silver surfer同Galactus

呢個星期睇...買唔買DBOX睇好?

原本唔鍾意CM

但睇完套戲佢係我心中頭三：
1. Starlord
2. Iron Man
3. Captain Marvel

明明呢幕之前比人cap嚟笑，上畫就後就

我已經覺得出唔出都無咩所謂，反正預咗三刷以上
唔出到時重大驚喜

iw我都3刷咗
endgame應該都會

一粒都未夠

佢啲微表情真係好正

第一句問where’s fury就知佢地係真愛

有冇人覺得呢part好奇怪
打唔到佢，然後陷左入水牆入面，至高智慧話咩you are cute...
其實可以拍得好少少

費事俾呢啲啦

角色設計加靚
無計

GG始終係有家庭仔女嘅人

我尋晚同個冇睇開Marvel系列既朋友去睇，佢睇得幾開心

兩個鐘都冇冷場廁所位，節奏快，收貨啦

個女主角把聲同樣係套戲入面幾得，又有演技

starlord
累事死肥仔

有咩咁奇怪
黑人問號

啱啱睇完，其實都尚算可以
不過有啲劇情轉折好突兀

skrull洗白快過火箭，講兩句就信
突然爆seed識控制，識飛，
同雷神3一樣強行幫主角升lv

新trailer!!!!!

新預告冇預警咁出左
Marvel好撚屌鬼

啱 我睇個時已經咁諗

佢真係好靚女
另外感動既係ironman同美隊好似和好咁

cm, thor, rocket無份著制服，有其他野做？

咁邊有得唔和好

三個都住太空所以唔使制服？

brie果種英氣
cm心諗：拎把玩具出來做咩？

Hulk變唔到身,
想爭做最強復仇者

快手

captain marvel 老20年仲索左

冇追前面post
cm表現冇想像中咁差
佢塊面d小動作好多,好似想笑但又忍左咁

點解marvel會忍到lego成日戲透

有冇人睇過之套金剛有brie, loki, fury

仲有景甜

有，套戲ok難睇

出完avg4 trailer睇黎 cm票房準備爆升

有 😹 fury 好柒成件事
依套真係一般

似真係time travel

預測中幾多

一野打死

Captain marvel係咪拎到雷神個把斧？
雷神feel到佢同把斧有感應先話佢有料到？

預測????有人估中左????

呢個Timing
呢個氣氛
真係冇得頂

話曬奧斯卡影后喎

似係個斧飛埋嚟佢唔避又唔驚咁樣令thor覺得impressive

利申9up

外媒爆左依個預告出黎文字同片一樣

應該都係感覺到 cm完無無怕過

之前reddit篇predict中咗thor個幕

係無左講關預thanos既

CM個氣質唔同左

唔知鷹眼去個紅色隧道係咩黎

可能呢啲比較關主線事嘅嘢marvel應該都盡量唔show住

cap個到 應該有勁野打

唔知係咪果D怪獸
好緊張

match........[/quote]細心留意下 2018年流出個概念圖同而家張海報...
美隊套衫係一樣[/quote][/quote]

正到呢

好多表情

jimmy kimmel係咁偷望心口

caped大圖

有個係佢地玩聽音樂估字先好笑

Some people hate her. But not us.

NOT US!!!!

邊度都見到你

吹咩
波台都會見到我

老是常出現

越睇越有味道

佢咁講有啲情節似漫畫，漫畫咪就係用方法除咗Thanos手套點知個手套比Nebula搶咗，Nebula搶完手套仲仆街過Thanos最後Thanos同其他人聯手打低Nebula

照佢分析就係DS知除到手套都會比個更仆街嘅Nebula攞到就索性由Starlord阻住攪到Nebula搶唔到手套再由剩低個班等撻手指之後再拆掂佢

哩個老翻嚟

諗劇本果個其實幾有諗頭，但唔知係導演功力唔夠定因為要拍到老少咸宜，拍到好似tvb咁畫公仔畫出腸

咩笑點呀cg呀全部中規中矩，action scenes直頭below average

勝在男女主角都好戲

宇宙級有galactus dark phoenix 嗰d 嘅
但如果係dr doom應該仲好睇

同埋far from home時間好似係設定喺endgame後無幾耐
但個世界嘅日常運作好似無咩影響
Peter又開開心心咁
唔知係咪真係rewind左
其他人無哂之前記憶

好卑鄙,仲突登講I like this one綁架觀眾

人地輕鬆成架飛船都撞得爆,一條友打贏成隊太空部隊,驚西咩

cm: 打返場

打返場友誼波

我以為佢會中途接住

cm或者心諗毛啦啦伸隻手出嚟做乜
⋯⋯原來條友懶得行，可以隔空取物

但岩岩先留意到雷神果個係舊錘仔？

on9

Nebula又著喎

無估錯套制服應該係入量子領域用，唔係上太空

大家唔好唔記得有可能係fake scene

唔好唔記得gg俠有份變灰

好奇一問 點解咁緊張啲票房 打Marvel工咩？ 但始終超英片都拍到爛了 睇唔返spiderman trilogy 同iron man 1個種震撼 睇黎下套亦都表示係marvel嘅end game btw女主角幾有女人味

好悶 差d訓着

lm

Cm真係好悶 好無聊 無高潮 打鬥睇得好唔舒服
好想落場教佢打交 點連技
最後發光飛黎飛去好膠 無諗過會咁樣播出街
奸角唔唔引 笑位係0
背景好空洞
Mother fucker 更有主角feel

班死忠見劣評套戲就係咁負評
無用架
票房宜家喺高位下瀉緊
無得賴架啦，接受現實罷啦

真心咩？高位下瀉？

啱啱睇完，好睇喎
不過今集d奸角無其他作品咁突出
cm個黑人朋友好好戲，講野時d哭腔

搜狐

今日睇完，其實ok啦
始終故事時間發生喺90年代
話唔好睇嗰啲係咪expect好似iw咁大戰？
Goose好得意
Fury暪過曬全世界對眼唔係衰自己on9

明明係高開畫正常跌幅，吹到高位下瀉

有邊套電影平日都唔撚跌？

所以我覺得佢搞緊笑

搜你老母狐阿
死返大陸啦

Haters gonna hate

自己上網睇跌幅啦
外國網話跌就話假期關系
大陸網話跌就屌人大陸
Marvel 電影萬歲

captain marvel響戲入面又幾正

Yes endgame直髮仲正
係poster岀事

著便服正過著戰鬥服

小島都睇左CM

轉自m fan po,連最唔睇好既支那國票房都拎到好成績，你真係蒜鳩數

咁既budget都過到mcu幾套戲，未計總房票
captain marvel過左8.32億

Ant Man and the Wasp
8.31億人民幣

Infinity War: 23億
BP: 6.6億
Thor: Ragnorak 7.43億
Spiderman: Homecoming 7.74億

Wonder Woman 6.1億
Aquaman 20.12億
Venom 18.7億

有av 4加持嘛

咁你講乜撚野高位下瀉
平均票房都同其他marvel戲一樣咁健康
知唔知咩叫正常跌幅？

Aquaman係全球總票房定只係計支那？
20億咁高嘅

如果因為有av加持
antman2都好應該奇高啦

淨係支那

唉…自己去睇下外國新聞啦

唔同
mc係緊接住av 4
又講到打滅霸既重要人物

Aquaman全球係11.4億美金

北美佔了三成，大陸佔了26%左右

痴撚線，你自己就睇搜狐
我出撚哂數據你叫我睇外國新聞
點撚樣服人

不如你share啲link出來睇

前幾個post 已經有人po左link
第二個星期已經大幅跌緊
但樓上班人好似話假期定乜所以正常喎

條友淨係會鳩嗡，唔會有實質證據更加唔會去搵
佢會同你講你想知就自己去搵自己證明佢講既唔係事實

所以同佢講野=嘥氣嘥時間嘥心機
唔撚理佢撚就算

自己去#76睇啦

#76有巴打post左

事實黑豹又真係算唔好睇

如果要比較三月電影的票房，拎最勁那兩套來比較
即係Beauty and the Beast 同 BvS

Note: CM Day 8係Estimate
BvS Day 4 (monday) 係Easter Monday

希望佢識睇數字

星期日去星期一套套戲都跌

Beauty and the Beast好係史上三月推出票房最勁嘅戲
first week由星期日去星期一都跌72%

First week「斷崖式」咁跌72%，
但係最後Beauty and the Beast Worldwide Box Office Gross都係12億美金，北美票房佔了overall 4成

巴打你真係好好心機咁解釋比佢知

中國同南韓票房跌得多係事實
但北美我覺得係正常啦，同埋本身已經係overperform啦喎

專登去返76睇吓 點知發現原來係老人k
條撚樣專門廢up㗎

你信佢就扑街啦

咁巴打你覺得套戲如何？

冇大家講到狗也不屌
但又唔係超好睇
普普通通咁，但尚算睇得開心

屌扯開話題

老老實實 套戲係比預期好睇
女主角都比預期討好
把聲都幾好聽
不過真心如果換過個靚女做
套戲係會吸引好多

我自己覺得如果唔係av 4在前
套戲會減多幾分

揀brie larson就係希望搵個有性格有實力既演員
佢要做未來既leader,而唔係做花瓶

要搵靚女好多個都得，但一定做唔到mcu想要既野

如果

根本成件Disney計好晒數，
星期四出A4 trailer來谷Weekend BO

我覺得套戲有好多位可以做好啲，但未至於講到最差
但好明顯因為主角嘅言論或者未符口一般大眾性幻想對象而先入為主然後喪屌

goose真係好cute
有人仲話goose, rocket, cosmo, howard可以一齊拍套戲

好想goose係endgame再出現
食左thanos佢，食埋右

原來佢都幾跳得下

你一開頭又講到自己好客觀，話好睇嘅就係死忠
跟住又話票房急跌反映事實係唔好睇
跟住依家同你解釋完票房跌係正常
你就拎自己感受嚟講，又想轉移視線
咁你一開始就唔好扮客觀啦

幾勁

其實入得場都預左套戲係補完返cm起源嘅插敘故事
對現時間線一定唔會有咩推進
中間搵返d以前mcu出現過嘅角色都係一種樂趣
故事上skrull由敵人轉做己方個twist都叫做ok
係佢比intelligence撳係地下嗰下回憶企返起身有d老土
So far作為角色補完嘅故事都唔差

大嬸照J吧

女朋友feel 不過跳舞challenge都係美隊加Elizabeth果個正d

btw cm嘅力量唔係源於tesseract一粒寶石咋咩
點解追post見到有人佢勁過有齊5粒嘅thanos
係漫畫上嘅設定?

係一粒

睇早場真係囉命
又踢凳又討論劇情想死

靚女又要有英氣仲會有咩

Emily blunt

請唔郁都冇計架wor

依加brie larson個效果出到來都不負中意佢既人所望
討厭佢既唔講，普遍d觀眾睇完都覺得佢ok

純粹個人FF
咁事實上brie larson做captain marvel都比想像中好
係d愈睇愈襟睇既人
同埋上面講左 把聲幾好聲

好襟睇可以對好多年
把聲係贏哂mcu d女

起碼未來10年個樣都唔會點變

唔係請唔郁，係冇搵過

好想加段Thor + CM 暴力床戰

居然係咁

可能驚佢last唔到一個十年

個樣好撚老

睇過最高質係星期三晚10點場屯門凱都homecoming
全場無人嘈無細路，仲要大部分人都坐到尾睇post-credit scene（然後一齊屌老母）

我都係去凱都

10點班細路訓哂 師奶麻甩走曬真係好爽

元朗imax好安靜，無怪人

captain marvel係未長生不老？
定係時間行得慢啲？

係咪因為有Kree血？

我中意喎brie

brie係我既

你貪唔貪心d
又做楊丞琳老公又想要brie

brie係最好的

明明im1果陣都未有shield 呢個簡稱
點解cm果陣已經識叫

呢個問題又出現

做乜黃字下面有個咁大的shadow

今日睇完
不過不失啦
故事以pop corn片計唔錯
女主同個fd之間友情點到即止
係打鬥場面冇突破
唔好同水行俠比
連CA2都比唔上
女主係樣衰
但氣質好襯角色個性
不過如果揾Charlize Theron就完美
令外演員方面做supreme intelligence個阿婆演技好有驚喜
尤其Captain Marvel爆seed前果幕

少女唔鋤

CA2動作場面MCU有頭三掛

點會同Ca2比 完全唔係個個級數

唔記得講套戲有個bug
酒吧入面部街霸2街機係16:9 mon

第1

呢個呀婆拎獎架

啱啱睇完
開頭見到thx stan想喊

啱啱單拖睇完
係咪得我一個覺得女主角靚女

最尾彩蛋中分靚好多

老左廿年仲正左

外國d場好似會拍手
香港應該會比人話on9

其實幾有氣氛

我都想知

between有無人問過點解宇宙魔方會返左黎地球

Howard同Peggy創立嗰陣已經叫緊Shield

你當Iron Man嗰陣Coulson官腔撚Pepper啦

返post頭睇

唔知前幾個post有冇講
有冇人發現火車逃走嗰隻skrull之後冇出現番

我老婆

其實冇認真諗,個隊長?話可以收番d野
係拎走咩

點解科學家果隻Skrull 要留係到送死？
佢扮CM留係到都係拖唔到時間

依個無講 不過個能力只係詭族話係佢地賜 其實唔係
不過詭族開頭用塊晶片令cm不能爆發

係詭族條友太精 無人諗咁快比人拆到

由頭到尾都係呃緊cm，懶係力量係AI俾咁，可以拎番
dklm啦

btw個隊長由頭奸到尾，唔明點解有人話變得太勁

唔知係先入為主定點樣
一睇就覺得唔係好人

所以最後個句I have nothing to prove to you 真係型到震
屌你啦咁多嗲丫喇

第一

見條友咁多嗲話放低力量隻揪
都估到會比人「Marvel傳統」收皮

電影都睇唔到captain period上限係邊
咁多人已經話定勁過thanos

cm 高lv打手only 重要場景幫手加戰力

「復仇者4」海報驚喜彩蛋 竟暗藏萌貓「呆頭鵝」

電影「復仇者聯盟：終局之戰」甫釋出最新預告，立刻引來眾多影迷的關注，最近外媒「Empire」雜誌也順勢推出兩款獨家封面，其中一款以反派「薩諾斯」的封面海報，旁邊的普通條碼造型竟然就是橘貓的模樣，似乎暗示這隻橘貓就是「驚奇隊長」戲份極重的「呆頭鵝」。

goose求下你一嘢食咗thanos
咁就唔洗死嗰4個人喇

有黑寡婦對比

認真
如果同Elizabeth Olsen, Scarlett j, Brie Larson 同一間屋會點

可以點

Gay test

專一Brie Larson

其餘兩個比50蚊叫佢落樓去老麥 坐兩個鐘後先返嚟

CM同SW

隻貓全套最勁 係咪叫貓權？

你憑咩先入為主認為佢係貓
你有偏見
你人類至上
你政治不正確

你由邊隻字理解到我講女人勁就係女權？
由頭到尾隻隻字都講緊踩到啲男人勁廢

You should've gone for the head

四個啱啱好可以打麻雀

有冇人發覺好似小新同佢老母

咸濕果隻?

Kree血可以復活人同埋增強體能，所以咁講應該都無問題

冇睇開
我覺得如果搞得掂嘅就唔會搵佢
應該係用呢個角度做考慮

cm 2，3會補充架啦

Ironman: 嗰陣大家都係叫全名，Pepper話個名太長，所以Coulson真係諗緊辦法縮短佢
MCU漫畫: 呼應咗Ironman嘅講法，入面講到Coulson私下叫自己做SHIELD，Fury覺得唔錯所以採用咗
Agent Carter: Howard同Peggy創立嗰陣已經叫SHIELD
Captain Marvel: Fury自稱SHIELD

MCU發展咗咁多套電影、劇集、漫畫、小說，個個都出自唔同人手筆，撞設定好難避免

Fury覺得自己搞得掂就唔使搵cm
"If we do our job right, we'll never be in a position of having to call HER."

avg 1 2 嗰陣地球仲有avenger，而nick 都相信佢哋搞得掂
直至avg 3 隊team 散曬，連tony 都失埋蹤，avenger 都衰咗咪call captain marvel

基本上由Agent Carter同CA2開始已經用緊Shield一開始就叫Shield呢個設定

唔知點解宜家啲人先黎問

基本上由CA2開始已經用緊Shield一開始就叫Shield呢個設定

呢個無咩印象，可唔可以講吓

Zola 個mon show堆Documents有啲係7、80年代，當時已經縮寫SHIELD

其實avg deleted scene已經有出現SHIELD
但peggy同howard都無寫到係SHIELD 得tony有寫 所以依幕就

Avengers Deleted scene cap手上啲檔案係現代，啲人可以駁話係Iron Man之後先整

有SHIELD，不過同A4紙唔同色，好似貼咗貼紙上去咁

點解大家都係拎石嘅能量
幻視個感覺比起cm廢咁多？
幻視仲要靚料機身加成粒石

所以都係用Zola做例子算數

一個唔夠膽用粒石
一個完全亂咁放beam

先唔講team ca走晒走
黑豹應該搵唔到，hulk又係啱啱先返落地球
GG仔應該係第二集先正式見fury
Tony上太空失咗蹤
Fury又唔識奇異博士
唯一可以正式聯絡到嘅應該得War Machine
都同hulk一齊聯合隊長去埋wakada
基本上係無人應到fury機
所以得返cm可以搵

CM對眼同個頭一發光我就諗起杜麗沙 搞到明明打鬥緊都忍唔住笑

我唔貪心全都要

我要Olsen同Scarlett

自殺式撞爆部機

喺戲院睇到呢幕心諗thanos點算

著便服女人味返哂黎

其實諗唔明做咩拎shield呢點黎講
im1開頭擺明就係撚鳩pepper啦
im1最後片尾局長都同tony介紹自己係shield局長

cm力量來源係空間石
thanos手套剩係有空間石就已經可以抵禦到佢

呢套係咪個套咩tara

仲要唔係完全食曬space stone

黑歷史feel

唔係架，套劇其實OK，
講有個人格分裂的老母（祖孽女主角演）
但係人格分裂劇走向好容易就係係咁生多啲新人格出來

成套都黑歷史 完全崩壞

人格分裂劇幾好睇 不過個橋段搞到brie要崩壞姐

好似講佢webcam做古怪嘢賺錢

佢係咪好似有隻鷹係fd嚟

咁又唔記得
淨係記得佢劇入面有點忤逆
同埋嬲鳩阿媽成日人格分裂咁

再睇過先

咁想問下到底CM 有幾勁
樓上又話佢力量嚟自粒石
佢唔會夠Thanos 打
咁call 佢返嚟做乜

人物實力冇設定睇
有石唔係大晒
成個系列好多人拎住粒石都打輸
海拉有石用都唔用走去拎火

咁樣講完反而想睇

其實美國隊長真係好正

CA1 - 寂寂無名變國家英雄,
AVG - 初段仍然服務國家, 中段小小壞疑(搵到hydra weapon)
CA2 - 原本冇變, 直到fury被襲, 發現hydra滲透shield
AVG2 - ~~~~
CA3 - 開始信自己>國家, 阻止bucky被捕, 亦由英雄變成罪犯
AVG3- 完全做左所謂既危險人物, 更加堅決自我行事

咁多年心態慢慢轉變, 由政府走狗轉為跟自己意志行事,
同ironman條路岩岩相反, 但大家都係為左正義。

仲有佢同bucky由ca1到而家嘅兄弟情

爆雙子個時一下一架艦 同埋唔一定夠thanos先call既 係fury眼中cm應該係最強果個 最好手段 無論贏唔贏已經盡力

im個人電影除左1都麻麻
av個時既im正好多

去到avg3 出嚟接矛嗰下好正
完全係復仇者嘅精神領袖
見到佢成個人定曬

Cosmic Cube整嘅False memory

想問下隻貓點解會係地球，咩人帶佢嚟？個博士？點解佢又會幫skrull人？
睇完覺得呢套戲劇情好簡單而粗暴

應該係天馬博士帶 其實skrull係怕goose krees就唔怕

點解krees唔怕 佢哋啲兵俾佢收晒皮喎
印象中電影冇解釋過係咪天馬博士大，佢係無啦啦出現嘅

Goose成套戲一隻蜥蝪人都冇殺過sosad

有一到係個krees(boss)捉住佢 唔識咬人
無直接講天馬博士帶 只係cm記憶識天馬博士個陣隻goose已經係到

goose係咁嚇蜥蜴人笑死

所以先覺套戲拍得不太好

其他位我都好中意 cm個d位ok既 不過有d位係唔順 例如詭族點解會唔知天馬博士係詭族人 全部對依個人無記憶咁 反而比人屈個邊又知

個博士本身係潛係地球嘅臥底咁應該係秘密任務啦所以唔多人知
jude law同gemma chan狙擊佢都應該係秘密行動所以佢哋之後都要扮唔知

特登鋪skrull仔睇到老豆殺人
最後竟然happy ending

女黎，唔知點解咁多人話仔

正到

好好丁

jude law知扮唔知 對住所有人講假話 有個黑鬼詭族問 jude都扮曬話唔知

啲變形外星人 除左隻大佬外 其他散仔係地球係咪死曬？ 記得有隻被解剖 有隻變做女角被殺

有個走甩左

咁咪滲入左人類 伏筆？

好多人估係fury

恭喜Captain Marvel票房報捷

《Marvel隊長》（Captain Marvel）本月初正式上映，香港票房累積達6,000萬元，票房至今已在全球大收約7億600萬美元（約55億港元），帶領Marvel電影總票房衝破180億美元（約1,404億港元）。

有外媒分析《Marvel隊長》最終全球票房能輕鬆突破10億美金（約78.5億港元），比照去年同期上映的《黑豹》（Black Panther）在上映短短26日後就收逾10億，而去年底上映的《水行俠》（Aquaman）亦在上映四周後突破此數字，預計《Marvel隊長》最遲在兩星期後就能加入「10億俱樂部」。

唔知真定假 上網睇話 有機會而家扮緊局長（局長係美國隊長2個時gg左）

但係局長仲有以前嘅記憶 Skrull好似只係變到樣同有近期記憶 唔會有被模仿唔嗰個好耐以前嘅記憶

一係av2有bug

Sandwich vs toast

如果係doppelganger佢就唔會知道有部call機搵CM?

其實有無巴打覺得蟻俠2的仲好睇過Marvel隊長？

講動作場片前者豐富D，講劇情前者目標又明確D，講女主角兩代黃蜂女都靚過Marvel隊長。

唔會啦 aos有出現救人

av2食野個到同cm相反

TOAST

係 marvel好少咁錯

AoU入面唔係Toast

重睇咗一次嗰幕，Fury切完塊方包之後再對摺咗一下

其實蟻俠拍得幾好，我個人認為，男主角堅有戲，第2集扮老母世界級

岩岩今日先睇左CM
幾好睇其實

Brie

越睇越靚

無左個娘味

造型好重要 以前d戲套套化都好勁 其實唔使點化重好

佢係有種英氣 唔係最索 但佢做出黎有種爽朗嘅感覺

微表情 其他人未必有

奧斯卡影后既功力

我琴晚睇左第4次了..

睇完片尾好撚期待a4
作為冇追漫畫/marvel fans 拍成咁都叫收貨

由最尾播AVG首theme開始就醒哂成個人 好熱血

見到CA同個BB CALL 加埋CM係隔離秒速出現
真係好撚吊癮

由最尾nick fury係電腦打復仇者計劃個到開始已經好吊癮

睇完CM好難想像係佢不過唱得幾好聽唔知仲有無機會聽佢唱

只係笑個幾下 已經電死人

近排同nick fury唱shallow正到
依對拍檔有火花 brie對住samuel jackson勁甜係cm個尾到

d熱血感出晒黎

avg首theme真係熱血到仆街 聽到毛管凍

次次聽親都會打個冷震

end game吹那個個重製左加左其他樂器 個感覺仲更加正 勁熱血

不得了

聽佢隻碟啦而家日日係到loop

呢首都好撚正

丁出血

淡定少少濃都好好睇

好撚正

真係唔明點解啲人又杜麗莎又大媽
明明咁正

喺isquare睇第二次，九成人冇睇第二個彩就走咗

星期六睇唔睇多次好呢

咁坦白講最初劇照個d相係影到幾C9下

冇諗過有兩個彩蛋後悔

我知有但係戲院趕人走

呢套戲有埋CA

Evengeline Lily

deadpool套衫?

antman2個反派真係咪搞 係得量子個part好睇

全球票房好似過左八億
香港就過六千萬

睇4次個d係有病

係DP黎 FOX比老迪收左之後有人將EG吹那加左DP入去 呢個係雷神拉把斧番黎個陣扑中左DP

條條女約睇戲都話睇CAPTAIN MARVEL第一次同個男仔FD睇 跟住第234次都係同D女仔FD睇 睇到第4次都覺得悶了

第一次睇marvel咩

我睇左兩次

我都睇咗兩次
第二次睇imax 3d但冇乜特別

Btw你個名

依幕好正

好唔專一

解放完打自己友個到都好正

爆氣一下n超型

點解成套戲可以咁平淡
高潮位係最尾改名果度

搵左好耐終於有人貼 求link

我係呢個網save落嚟

其實會唔會係CA2時Fury唔係詐死
而係真係死左
咁skrull先變成佢個樣維繫復仇者們
所以先會食對角麵包

暴動都似..如果fury真死
我信cm隔幾遠都feel到

其實呢⋯
電話禁出黎係一樣大細

如果執著唔食對角多士嘅話，對角麵包應該對佢黎講係另一種食物

marvel識貨呀
用Audiomachine 的soundtrack

要睇5次

重係用hulkbuster

隻貓係咪寄生獸

好睇wo 好流暢成套戲
冇悶場 同埋 女主真係好正

支
援

一日三場

其實睇戲睇唔出captain marvel有幾勁 有冇人可以劇透我可以點carry avenger

衝埋去打爆隻太空船喎
本身又識飛, 仲可以光速飛行

d人話佢太勁 其實我都唔太明
講真Thor仲勁 power stone咁炸法飄係太空都可以唔死比人救
比neutron star射完可以拎個stormbreaker翻生
但一提thor d人就會話thor經歷過好多野先有今日
但始終佢的power都係唔簡單

佢應該未必會一個人carry哂 亦唔覺得marvel會咁做
應該好似thor咁比較突出 想點知就入場睇啦

thor可以summon蟲洞周圍去

對比人類美隊iron man呢d咪勁
但外星個邊真係唔夠突出我覺得

自己冇睇漫畫舉唔到d咩例子比你

同埋佢獲得力量既方法好似有D為獲得而獲得咁

冇啦啦有條友創造左舊野出黎又無啦啦係佢面前爆
又無啦啦爆完唔死吸收埋 成個超能殺姬咁

好啦 比佢吸收到個能量 就變左字宙最勁既存在

咁係咪創造舊野出黎個個人仲勁

btw 創造個個係咪個至高智慧黎 搞亂左

唔知點解thor拎左新斧頭就變左carry角

我只係覺得佢既定位係神 係不死

雖然洛基都係神

佢能力覺醒咗先係carry全場主要原因...

但覺醒極都好, 理論上CM極限=一粒infinity stone 唔到的力量.
1VS1, CM理論上應該會比齊石Thanos吊打?

嚟緊netflix有新劇
Wif Samuel L Jackson

佢同pepper同ironman講果陣都係講全名，話自己會諗一個好d既名woh

睇完，終於喺電影見追coulson
仲諗住見返佢會有啲agents of shield彩蛋，點知提都唔提

如果motherfucker有同coulson提過隻貓咁勁咁aos season 5打班krees就唔使咁辛苦

點解d奸角總係冇咩魅力

講真佢d力量都係由魔方黎
人地有齊五粒

Here Are Marvel’s Next Six Movies After 'Endgame'